印度核彈轉向中國 射程涵蓋北京上海

中國和印度近日爆發55年來最嚴重邊境衝突，雙方因中國上月在中國與不丹的爭議領土開路引爆爭議，相繼派兵對峙。有美國學者透露，印度已把核飛彈的瞄準目標，由巴基斯坦轉向中國。

中國和印度近日爆發55年來最嚴重邊境衝突，雙方因中國上月在中國與不丹的爭議領土開路引爆爭議，相繼派兵對峙。有美國學者透露，印度已把核飛彈的瞄準目標，由巴基斯坦轉向中國。

美國核子專家克里斯藤森（Hans Kristensen）與諾瑞斯（Robert S. Norris）日前發表《2017年印度核武力量》（Indian nuclear forces 2017）報告，指印度擁有約600公斤的鈽，可製造150至200顆核彈頭，但估計目前只生產120至130顆。
報告稱，印度的核彈頭原本都是瞄準宿敵巴基斯坦，但隨著中、印的戰略關係變化，印度已把核飛彈的目標轉向中國。能攜帶核彈頭的洲際飛彈「烈火4號」（Agni-V）、「烈火5號」（Agni-V），攻擊範圍達中國，可從北印度的基地攻擊北京、上海等目標。（國際中心／綜合外電報導）

正，一射就世界大戰

五毛成個月係咁暗示印度好廢
內部又多問題

屌咁支那做咩唔敢開波呀

入定午餐肉先

有客西來

印度西 不了

香港印度人有難啦
張超雄快d去保護佢地啦
香港廢老準備批鬥呢d人啦

又有五毛入黎話射香港

睇到個五毛post 已經知 同埋我開左個post 講係支那入侵不丹 支那反而扮受害者 即時有五毛入去開工

東風21中撚到先講嘢啦

邊個美國學者咁巴閉，連核彈轉target都知

如果佢講到幾時射就最好

點解烈火4同烈火5都係agni V

G持

你以為支那會驚咩
成個支那咁大 食你十零廿個都唔驚 射啦!

巴基斯坦心諗
原來仇家都唔夠大陸乞人憎